[["Diretor Geral","E-mail",null,null,null],["Edson A. do Nascimento","pele@magazineaziul.com.br",null,null,null],[null,null,null,null,null],["Nome Diretoria","Diretor","E-mail",null,null],["Sul","Vagner Mancini","vagner.mancini@magazineaziul.com.br",null,null],["Sudeste","Abel Ferreira","abel.ferreira@magazineaziul.com.br",null,null],["Centro-oeste","Rogerio Ceni","rogerio.ceni@magazineaziul.com.br",null,null],[null,null,null,null,null],["Unidade","Lat_Lon","Gerente","Diretoria","E-mail"],["Porto Alegre","-30.048750057541955, -51.228587422990806","Ronaldinho Gaucho","Sul","ronaldinho.gaucho@magazineaziul.com.br"],["Florianopolis","-27.55393525017396, -48.49841515885026","Roberto Firmino","Sul","roberto.firmino@magazineaziul.com.br"],["Curitiba","-25.473704465731746, -49.24787198992874","Alex de Souza","Sul","alex.de.souza@magazineaziul.com.br"],["Sao Paulo","-23.544259437612844, -46.64370714029131","Fran\u00e7oaldo Souza","Sudeste","fran\u00e7oaldo.souza@magazineaziul.com.br"],["Rio de Janeiro","-22.923447510604802, -43.23208495438858","Rom\u00e1rio Faria","Sudeste","rom\u00e1rio.faria@magazineaziul.com.br"],["Belo Horizonte","-19.917854829716372, -43.94089385954766","Ricardo Goulart","Sudeste","ricardo.goulart@magazineaziul.com.br"],["Vit\u00f3ria","-20.340992420772206, -40.38332271475097","Dejan Petkovic","Sudeste","dejan.petkovic@magazineaziul.com.br"],["Campo Grande","-20.462652006300377, -54.615658937666645","Deyverson Acosta","Centro-oeste","deyverson.acosta@magazineaziul.com.br"],["Goiania","-16.673126240814387, -49.25248826354209","Harlei Silva","Centro-oeste","harlei.silva@magazineaziul.com.br"],["Cuiaba","-15.601754458320842, -56.09832706558089","Walter Henrique","Centro-oeste","walter.henrique@magazineaziul.com.br"],[null,null,null,null,null],["Vendedor","Unidade","E-mail",null,null],["Afonso Afancar","Belo Horizonte","afonso.afancar@magazineaziul.com.br",null,null],["Alceu Andreoli","Belo Horizonte","alceu.andreoli@magazineaziul.com.br",null,null],["Amalia Zago","Belo Horizonte","amalia.zago@magazineaziul.com.br",null,null],["Carlos Eduardo","Belo Horizonte","carlos.eduardo@magazineaziul.com.br",null,null],["Luiz Felipe","Belo Horizonte","luiz.felipe@magazineaziul.com.br",null,null],["Breno","Campo Grande","breno@magazineaziul.com.br",null,null],["Emanuel","Campo Grande","emanuel@magazineaziul.com.br",null,null],["Ryan","Campo Grande","ryan@magazineaziul.com.br",null,null],["Vitor Hugo","Campo Grande","vitor.hugo@magazineaziul.com.br",null,null],["Yuri","Campo Grande","yuri@magazineaziul.com.br",null,null],["Benjamin","Cuiaba","benjamin@magazineaziul.com.br",null,null],["Erick","Cuiaba","erick@magazineaziul.com.br",null,null],["Enzo Gabriel","Cuiaba","enzo.gabriel@magazineaziul.com.br",null,null],["Fernando","Cuiaba","fernando@magazineaziul.com.br",null,null],["Joaquim","Cuiaba","joaquim@magazineaziul.com.br",null,null],["Andr\u00e9","Curitiba","andr\u00e9@magazineaziul.com.br",null,null],["Raul","Curitiba","raul@magazineaziul.com.br",null,null],["Marcelo","Curitiba","marcelo@magazineaziul.com.br",null,null],["Julio C\u00e9sar","Curitiba","julio.c\u00e9sar@magazineaziul.com.br",null,null],["Cau\u00ea","Curitiba","cau\u00ea@magazineaziul.com.br",null,null],["Ben\u00edcio","Florianopolis","ben\u00edcio@magazineaziul.com.br",null,null],["Vitor Gabriel","Florianopolis","vitor.gabriel@magazineaziul.com.br",null,null],["Augusto","Florianopolis","augusto@magazineaziul.com.br",null,null],["Pedro Lucas","Florianopolis","pedro.lucas@magazineaziul.com.br",null,null],["Luiz Gustavo","Florianopolis","luiz.gustavo@magazineaziul.com.br",null,null],["Giovanni","Goiania","giovanni@magazineaziul.com.br",null,null],["Renato","Goiania","renato@magazineaziul.com.br",null,null],["Diego","Goiania","diego@magazineaziul.com.br",null,null],["Jo\u00e3o Paulo","Goiania","jo\u00e3o.paulo@magazineaziul.com.br",null,null],["Renan","Goiania","renan@magazineaziul.com.br",null,null],["Luiz Fernando","Porto Alegre","luiz.fernando@magazineaziul.com.br",null,null],["Anthony","Porto Alegre","anthony@magazineaziul.com.br",null,null],["Lucas Gabriel","Porto Alegre","lucas.gabriel@magazineaziul.com.br",null,null],["Thales","Porto Alegre","thales@magazineaziul.com.br",null,null],["Luiz Miguel","Porto Alegre","luiz.miguel@magazineaziul.com.br",null,null],["Henry","Rio de Janeiro","henry@magazineaziul.com.br",null,null],["Marcos Vinicius","Rio de Janeiro","marcos.vinicius@magazineaziul.com.br",null,null],["Kevin","Rio de Janeiro","kevin@magazineaziul.com.br",null,null],["Levi","Rio de Janeiro","levi@magazineaziul.com.br",null,null],["Enrico","Rio de Janeiro","enrico@magazineaziul.com.br",null,null],["Jo\u00e3o Lucas","Sao Paulo","jo\u00e3o.lucas@magazineaziul.com.br",null,null],["Hugo","Sao Paulo","hugo@magazineaziul.com.br",null,null],["Luiz Guilherme","Sao Paulo","luiz.guilherme@magazineaziul.com.br",null,null],["Matheus Henrique","Sao Paulo","matheus.henrique@magazineaziul.com.br",null,null],["Miguel","Sao Paulo","miguel@magazineaziul.com.br",null,null],["Davi","Vit\u00f3ria","davi@magazineaziul.com.br",null,null],["Gabriel","Vit\u00f3ria","gabriel@magazineaziul.com.br",null,null],["Arthur","Vit\u00f3ria","arthur@magazineaziul.com.br",null,null],["Lucas","Vit\u00f3ria","lucas@magazineaziul.com.br",null,null],["Matheus","Vit\u00f3ria","matheus@magazineaziul.com.br",null,null]]